打機輸左可以再打，但係女朋友冇左....

就可以一直打機

幾好笑

一般

因為女朋友已經好耐冇打機..
但又冇咩野

而家send個topic佢睇 引佢問 再答句就可以一直打機

睇佢咩反應先

回應下,分左手未?

真係好正 記住呢句 同唔上連登嘅fd 面前搞下笑先

可以溝第二個幫你打

7/10

幾經辛苦終於搞掂返 煩死了

冇左就要打飛機

我幫你

好呀 你咪唔好要我囉

但女朋友冇咗就可以搞gay

女女女朋友

同我打
可以一齊打機
可以一齊打飛機

舊既唔走新既點黎呀

gay佬 不了